［羽毛球］葵青，新界羽毛球新手group

招新手快樂打 ，主要葵青，新界區，可以打朝早或者10-11時段更好，無分男女老幼！

留tg

推一下

Wellcom and 推下先

Lm

有興趣可以留tg

好耐無打 想打翻波好耐 但就搬屋去九龍

有興趣就加la

推一推

推